Ze was nogal bezorgd en beschaamd, en vastbesloten te doen zulke dingen niet meer.
"Hier heb ik," zegt ze, "eigenlijk had slechte Harriet tot zeer veel waarde hechten aan deze man.
Ze zou nooit gedacht van hem maar voor mij; en zeker nooit zou hebben gedacht van hem hopen, als ik niet had verzekerd dat hij bijlage, voor ze is zo bescheiden en nederig als ik vroeger dacht.
Oh!
Dat ik was tevreden met het overtuigen van haar niet te accepteren Jonge Martin.
